緊急呼籲，727直入元朗一人兩條索帶。

721出Post冇人理，結果比人打到一仆一碌又比警察放人保護自己，帶索帶捉撚住啲黑社會

做個好市民，利用「公民拘捕權」保護自己！千其唔好同黑社會打交。首先作出口頭警告，制服佢地，交比警察，然後馬上要求報案同做證人。
馬上通知傳媒/議員。知道大家唔放心會放犯，但切忌中共產黨人民鬥人民計。有鏡頭拍低、制服左、又肯做證人，警察敢放犯又賴屎上身。
切忌
1. 大規模開片
2. 企係度任人打

如果制服左唔好再打，但放置羞辱佢應該冇問題？
歡迎大家指點，覺得有用請推Post

以下係資料補充，大家721見，安全至上。

（一）只適用於「可逮捕的罪行」

根據資料，「可逮捕的罪行」是指可判處超過12個月監禁的罪行，但陸偉雄指在牆上貼便條、撕下他人的便條、互相推撞等均不屬此列，襲擊、傷人、謀殺、縱火等則屬可逮捕的罪行，「但一般市民有機會錯誤判斷」，一旦誤用有機會構成「非法禁錮」等罪行。

（二）誤傷疑犯可反被指控

陸偉雄提醒，市民制服疑犯時只可使用合理武力，包括不可故意傷害疑犯，然而疑犯有可能奮力反抗掙扎，即使使用合理武力，過程中仍有機會誤傷疑犯，令其扭傷手、骨折等，仍然有機會構成「襲擊」等罪行。

（三）拍攝影片須紀錄完整過程

常言道「有片有真相」，惟陸偉雄提醒用作舉證的影片，愈完全紀錄整個衝突過程，愈是有力證據，相反如只拍頭、拍尾，或曾被剪輯、修改均影響其可信性，同時對方亦會對影片真實性提出質疑。

「公民拘捕權」制服滋事者%20大律師提醒有風險3大重點要留意

推

光復香港 時代革命

索帶會被告藏有工具可作非法用途!!!

索帶會被告藏有工具可作非法用途!!!
尤其你係話用黎扣人 因為會被當非法禁錮

公民拘捕都唔得？拘捕完交比警察仲係禁錮？
定你想打死班黑社會令佢地反抗唔到？
和理非唔出手但要保護自己。口頭警告，公民拘捕。

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

和理非必入

自衛用途

Saveurself!